元朗間漫畫村算唔算奇蹟？

十大書坊都執曬咁濟呢間竟然仲可以屹立不倒個個都上網睇比錢租個私人空間睇書都已經係夕陽行業，其實仲有無人會上去幫平時經個都唔見有人入過去我相信十個有9個元朗巴打都應該無幫襯過...

如果屋企附近仲有得租小說
我會去租 買就唔多會
我依家都會上台灣書網 網上租書睇
中學果陣租都係5蚊3日定點 好平
依家上網租就5蚊2日到 唔算貴又睇到新書